有無90-93既巴絲入黎吹水

又係我1001

LMMMMMMMMMM

LM

今次開得幾快手

銀仔幾時用哂視乎你之前入左幾多粒銀啊

又由頭開始打

咁快手

咁係因為你有隱藏真實嘅自己
定係你外冷內熱

成功鳥

我外熱内冷

我常溫

你背後有好多故事！

有冰的嗎

可能有你

佢個腦回路好正
我都想學點耍太極

食得

常溫野唔好食喎

我外冷內冷

唔同門派
你而家呢套已經好好

你乖啦好冇

大家都有套拳法嗎? 笑死我

恆常地冰

殮房有

Me極真空手道

壽司？飯團？

你係咪已經解開左

受寵若驚

我已經肚餓

你外暖內暖

唔同派別可唔可以相戀

因為未聽過你D故事所以好有幻想空間

可以，愛係冇界限

假嫁啲餓

我時冷時熱嘅
係睇心情
除咗對職職

頭先邊個話做gym 話
想講我唔識做gym

雪凍先好食
暖嘅壽司點食呀

我

其實黑蟲露咩味

但啲肉係真架

寫好出書通知你

得閒飲茶啦

大家姐FEEL

講定個序黎聽下先啦
自傳呢d 野 要等你死左先睇到

常溫點會暖？

蟲味
蟲蟲輕咬你耳朵

橙

見過都好丫

all time low?

把酒當歌喇一係

蛋白質
利申食過蠶

望到都想嘔

人在野

same

我全都要

知道你意圖了

又係一日wfh 扮工嘅日子。

常溫係睇環境咩溫度

淨係記得呢PART

扮緊

無圖無計傾

性交轉性

扶他
Win win situation

search咗下係乜

扮工可以有咩圖

男人
都係

常溫=20-25度

你真係可愛架姐

啊你條波罅咁串既

哇
你兄控?

唔完美，會改善

講起25 度....想問下你地屋企開冷氣會開幾多度?

我鍾意嘅人就會咁對佢

兩個扶她，一人生一個
就係異父異母既親兄弟

又一新番

返邊行丫

都唔暖喎，同你個胃有十度溫差

一隻出色嘅IT狗

想返屋企打機

專業人士

水皮仔

帽事嘅

讀得書少
菜根譚個名好唔似古書

你同佢鬥下罅深

洗唔洗幫你裝router ?

開住驚等你

會拉低你RANKING

成日覺得係甜菜根

好
好掛住你把冧聲

唔是給你的

唔好咁啦

我會扮好呢份工

連續四日番公司都食同一個lunch會唔會太癲

大仆街

給你的

呢啲劇情玩爛哂啦

我日日都post一樣既G出黎添4日好少姐

你係咪比拍波拍到個個

sam

唔係會拉低左你RANK咩

榮幸之極

唱歌啊

我以為係佛書
好唔好睇？

CLS

人性！

多大健康

小小only

X=?

火麻

變左多既頂

好忍!

分左幾耐

天仁呀

柳強真係好x野

呢種人唔值得影響自己太耐
當成長里程碑

可以睇下

小心此人！

喂！

好

會

次次食完野都覺得自己肥咗

正常啊

咁快又第二個post

追極都追唔到
搞唔掂

推post推得咁犀利
初頭都想覆
而家唔索性睇算
覆唔切

nice ass

一野拉落低是常識吧

再飽滿啲同蹺啲會好啲

比人追啦 追人好攰嫁又會食檸檬

花生友

就好似尋日嘅我
要學識果斷放棄

今日有冇機會完成每日任務呢
1001

唔啱比例喎

拉落低瘋狂亂入就得

論及時離場的重要性

都ok wo

唔追post一嘢拉落底.gif

live緊嘅我都追唔切啦

我好多時都係咁
一係就快快碌睇下亂入D邊到

全力追都未到LIVE

靠你喇 同志

有我同你輕輕鬆鬆爆機啦

加油 比多個你追

啱啱分手但仲係愛對方
但一直都相處得好辛苦

到底係愛就可以解決所有問題
定係相處比愛更更重要

追到彈app

因咩分手ah?

相處係咩問題

而家都係咁
之後咁點算

我岩岩都彈左 以為我個野壞左

不如算啦好嗎係做咩事丫拍左好耐拖都解決唔到問題?

你成日已讀我

相處唔到，幾愛都無用

人越大越現實

因為你要自己玩晒

呢個真

我G CHI你真心

疊住坐
一個望左 一個望右

真，句野睇落勁HAMSUP

諗起都開心

被疊嗰位好快拎傷殘津貼

我都好多FD同細6年UP既女仔一齊

一定係咁

但會唔會係你自己MIND
好多男仔都同細好多一齊

珍姐粉皮？

傷信

打機還打機，陪男朋友還陪男朋友

溝埋做瀨尿牛丸

邊關年紀事, 睇個人性格架姐

本身傷殘咪唔怕

諗起乙武洋匡

咸濕！

眼訓 有緣再聚

88

万刀甲

有冇PM傾計果D

早抖

頭先差啲比傷殘炸彈撞到
傷殘都要考牌

又耀武揚匡

唔會，洗錢就是任性

你試下行開10分鐘

唔會

暫時未見有人po檸檬圖

我係hang機

出咗再入會順啲

Lm 番工果陣頭痛宜家先好返少少

有英超

Hi

嘩你識D野

瞓多d

其實只係一齊左半年 但我好愛佢
不過我好忙 因為有份正職但又攪緊自己生意
但佢好需要人陪 如果我無時間陪佢佢就好失落
佢控制慾好重 但我係唔甘心比人控制既人
然後我脾氣又好差 岩岩對上一次發脾氣 佢就講左分手了

雖然講完分手佢都仲有搵我 同同我講ily個d
但我自己內心都好爭扎 如果相處唔到仲點一齊

我live喇!!!!!!!!

餓了

熱鬧咗成個上晝

追左幾耐

2個鐘

半年就咁攰就算鳩數啦，愛條毛咩
今日友善限額已用完

正夠型

再落去都好痛苦
字裏行間feel到頂到咗臨界點

放飯了

KAPO唔得?

訓返半個鐘先

我放lunch唔會訓
訓得一陣仲辛苦

我要叉叉電
我每日訓4-5鐘

Eb tuning

你平時咁夜訓

讀完year 3咪master

Eb喊出黎

大家好似唔多夾
試下溝通下可以大家點遷就下大家

佢成日講一兩句已經中晒point

音樂人

人少少我好嘈

😊

好似好多人憎呢個emoji

自己一個都會覺得自己嘈

求錄音

最驚嘅emoji

怕爆

早呀 唔追post了
好開心 岩岩完左公司個task

岩岩仲諗緊你去左冰

午安包包

係未架! 我會好感動架如果你記得我

1001

點解既? 同事日日見wo

我個野壞左呀

push

OK!!

cls

你好 Chok墨魚嗎?

繼續呃

買比你

RICH!

跟

真,頭先佢有問

好玩?有興

嚇到我上錯左車 ：>

笑死 你又岩

對唔住lor

True colours

日頭唔好講人
一講你就出現

太耐冇食

好聽

咩野壞左

包養緊

即刻追返post先

好玩但難難地，因為我渣拖後腿
同埋隻驚無得match路人，所以要夠四個玩

+1

午安

你，揼，Ken, 路易仔

你都黎

我玩第2啲~

頭先個app神神地

練腦

想招fps朋友仔，踢走揼加波罅

冇被踢

你專心左眼前呢個先

辦公室中作夢

待定
唔知你槍法如何

你係玩咩

Phil Collins版本

支持

易仔都得，年紀近

召喚1001大神強仔

搵我

見係你，收貴啲